又唔宵禁又唔戒嚴又話係暴動，究竟你想點

如題

內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

暴動姐係冇保險claim 喇啲暴徒千其唔好打爛燒着我地正義皇軍啲私家車